防中黎講 簡迪超越咗馬斯未？

兩個都好能勁

進攻超過
防守仲差一班

做乜撚

今季好撚浪費
煙產幾時死

防守技術應該仲係馬斯好啲 但簡迪體能同覆蓋範圍好撚癲可以彌補到

重記得世界杯馬斯為左守洛賓 守到肛裂
之後果場重要頂硬上

個年世界杯佢好撚勁